不如叫誠哥救下班學生啦

有冇人可以幫到手啊

叫 誠哥 出直升機接理大人走